# Venv
pip install virtualenv
python -m venv venv
source venv/Scripts/activate

# Instalação dos pacotes
pip install --upgrade pip
pip freeze > requirements.txt
pip install -r requirements.txt

# ANOTAÇÕES
5)d) colocar os quartis 25,50,75,100, colocar 2014 coluna e 2020 linha
5)e) transição positiva e negativa da probabilidade da d)
6) func describe
6) crosstab ano por linha: (2014-2020), colunas: UF/IES. valores: "media, desvio-padrão..."